覺唔覺得矮過3米既女仔好吸引

好想識佢地

呢個世界99.9%女仔都矮過3米

3米

應該係100%

你識啲高過3米嘅

好想識女仔

同意

利申：8米

8米

求高過3米介紹

高過三米可以屌佢鼻哥窿

3米 米3又唔合理

係吸引嘅

利申:4米

呢度好撚多巨人

我都矮過3米

進擊的連登仔

矮過米3

睇錯米3
但矮高米3既又真係幾吸引

一啲啲啦

利申： 5米 奇行種

七米男 搵五米女

一個人七米高 , 條撚應該有幾長

阿凡達

突然覺得個米字好奇怪